【不准打贏支那舞術 / 騙術】 格鬥狂人徐曉冬遭降「D級」公民 這些權益全遭剝奪

【不准打贏支那舞術 / 騙術】 格鬥狂人徐曉冬遭降「D級」公民 這些權益全遭剝奪.

〔即時新聞／綜合報導〕41歲中國「格鬥狂人」徐曉冬，近年來不斷挑戰傳統中國功夫，擊敗各家「武功大師」，並稱傳統武術都是「假的」。不料日前卻傳出徐曉冬遭中國列入「失信被執行人名單」，社會信用評分僅剩D級，同時還受到「消費限制」，消費行為受到嚴重限制，包括搭飛機、住飯店、買房、搭二等艙以上列車或讓子女就讀私校的權利通通遭到剝奪，甚至連旅遊、渡假都不被允許。

綜合中媒報導，徐曉冬2017年在節目中，辱罵陳式太極拳傳承人陳小旺是「狗」、「騙子」，更宣稱陳小旺在數年前與對手比賽中「付錢打假賽」取勝。結果陳小旺2018年將徐告上法庭，法院判決徐曉冬對陳小旺賠償並道歉。

徐曉冬雖已賠償，但不願向陳小旺道歉。徐曉冬20日證實，自己因此被法院列為「失信被執行人名單」，原因是因為「有履行能力而拒不履行生效法律文書確定義務」。

根據《南華早報》報導，一份在YouTube曝光的文件顯示，徐曉冬不但要「連續7天」在中國社交平台上向陳小旺道歉，還要賠償陳40萬元人民幣（約新台幣180萬元）。

除了列入「失信被執行人名單」，徐曉冬現在社會信用評分僅剩「D級」，將面臨嚴格的「限制消費」，這代表他將不得購買飛機票、不能搭乘高速列車和二等艙以上的火車；他也不能進入酒店和高爾夫球場、不能購買非經營必須車輛；不能租賃高檔的房屋；也不准裝修、新建、擴建房屋；甚至連旅遊渡假也被禁止。

D級1位 格鬥狂人

黑鏡劇情

DIU

國術嘅博大精深就係輸唔起

現代科技版文革
同黨作對就剝奪你一切權利,
其實仲慘過犯罪有案底, 有案底都唔會咁樣限制自由

去其他地方玩MMA啦
台灣話唔定歡迎你

出唔到國喇
以前社會恐嚇人, 犯罪有左案底會冇曬前途,
而家信用評分系統仲恐怖過犯罪有案底

D級三流高手

香港唔算出國啦掛
去到香港乜都得囉
逃犯天堂黎

好似睇緊葉問個北方佬咁打贏曬南方拳但冇好報

屌你老母旅遊連裝修都唔俾 有冇再痴線啲呀 不如唔俾佢呼吸啦戇尻

所有中國武術都係垃圾
中國武術都係垃圾
中國都係垃圾

條垃圾話李小龍廢
真係on9
唔知係咪博出位